11.11黎明係朝早開花全港被罷工 歡迎不能罷工人士幫手

做法好簡單 就係一早出嚟開花
然後同老細講出邊好亂返唔到工

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

凌晨荃灣

或者全港交通癱瘓返唔到工

1/10

2/10

3/10

推

大家明唔明

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10